想問大家既2手cd拎去邊放？

屋企有一堆2手cd有外語廣東國語

無人想收

你有咩cd 不如喺度list出黎 睇下有冇巴打想收

留名

我想要

多到我都懶得list